明白如你要這樣易變心 哪到我害怕

以後唔好再帽人啦 好痛㗎！

帽事的

最不可靠是愛情

見絲打你捱到 相信我都得嘅

外遇萬千燦爛像繁星

問世間情為何物 直教人生死相許
將來嘅你會過得好好 唔好留戀係唔屬於你嘅嘢身上

見到都想喊